De postilions, met duizend ragfijne muggen cirkelen om hen heen in plaats van de Furiën, herstelden rustig de wijst naar de zweepslagen van hun zwepen; de bediende liep langs de paarden; de de koerier was hoorbaar, dravend vooruit in de saaie afstand.
